求行程

小弟6月頭就去曼谷 求各位巴絲指點迷津 有咩好介紹